@article{amd64,
    author = "AMD",
    title = "AMD64 Architecture Programmer’s Manual",
    year = "2012",
    number = "24593",
    pages = "13-14",
    volume = "2",
    note = {\\ Consultado el 28 de agosto del 2022}
}

@book{unix,
    author = "Bazidar Levi",
    title = "UNIX Administration",
    pages = "142-144",
    year = "2002",
    note = {\\ Consultado el 28 de agosto del 2022}
}

@misc{openbsd,
    author = {{Equipo de openBSD}},
    title = "OpenBSD",
    year = "2022",
    howpublished = {\url{https://www.openbsd.org/}},
    note = {\\ Consultado el 28 de agosto del 2022}
}

@book{tanenbaum,
    author = {Andrew Tanenbaum},
    title = {Sistemas Operativos Modernos},
    year = "2003",
    pages = "755-757",
    volume = "3",
    note = {\\ Consultado el 2 de septiembre del 2022}
}

@misc{kernel,
    author = {{Bellevue Linux Users Group}},
    year = "2006",
    title = {Kernel definition},
    howpublished = {\\ \url{http://www.linfo.org/kernel.html}},
    note = {\\ Consultado el 2 de septiembre del 2022}
}

@misc{2tera,
    author = {Deland Han},
    title = "Soporte de windows para discos duros de mas de 2TB",
    year = "2022",
    howpublished = {\\ \url{https://docs.microsoft.com/es-ES/troubleshoot/windows-server/backup-and-storage/support-for-hard-disks-exceeding-2-tb}},
    note = {\\ Consultado el 3 de septiembre del 2022}
}

@misc{fsystem,
    author = {Raúl Juncos},
    title = {Sistema de ficheros GNU/Linux},
    year = {2008},
    howpublished = {\\ \url{https://web.archive.org/web/20081214104329/http://observatorio.cnice.mec.es/modules.php?op=modload\&name=News\&file=article\&sid=549}},
    note = {\\ Consultado el 3 de septiembre del 2022}
}

@misc{fstab,
    title = {fstab},
    year = {2022},
    author = {{Equipo archlinux}},
    howpublished = {\\ \url{https://wiki.archlinux.org/title/Fstab}},
    note = {\\ Consultado el 5 de septiembre del 2022}
}

@misc{guidearch,
    title = {Installation guide},
    year = {2022},
    author = {{Equipo archlinux}},
    howpublished = {\\ \url{https://wiki.archlinux.org/title/installation_guide}},
    note = {\\ Consultado el 5 de septiembre del 2022}
}

@misc{driver,
    author = {Alexander S. Gillis},
    year = {2020},
    title = {device driver},
    howpublished = {\\ \url{https://www.techtarget.com/searchenterprisedesktop/definition/device-driver}},
    note = {\\ Consultado el 5 de septiembre del 2022}
}

@misc{posix,
    author = {{Universidad de Indiana}},
    year = {2017},
    title = {What is POSIX},
    howpublished = {\\ \url{https://web.archive.org/web/20180614172556/https://kb.iu.edu/d/agjv}},
    note = {\\ Consultado el 7 de septiembre del 2022}
}

@misc{setsopen,
    author = {{openbsdhandbook}},
    title = {File sets},
    howpublished ={\\ \url{https://www.openbsdhandbook.com/package_management/#file-sets}},
    note = {\\ Consultado el 7 de septiembre del 2022}
}

@article{op,
    author = {William Stallings},
    title = {Operating Systems. Internals and Design Principles},
    year = {2005},
    volume = {7},
    note = {\\ Consultado el 7 de septiembre del 2022}
}

@misc{typepartition,
    author = {Anthony Lissot},
    title = {Partition types},
    year = {2005},
    howpublished ={\\ \url{https://tldp.org/HOWTO/Partition/partition-types.html}},
    note = {\\ Consultado el 7 de septiembre del 2022}
}
